印度老虎闖民宅 少女持棍決鬥險死

中國小說有「武松打虎」，現實中，印度西部馬哈拉施特拉邦有位「女版武松」，持棍棒與襲擊羊群的老虎一戰。

23歲的梅什蘭姆（Rupali Meshram）上周聽到山羊慘叫聲後走出屋外察看，發現有老虎闖入。她拿了一根棍棒擊向老虎，老虎還擊。她的媽媽吉賈巴伊（Jijabhai）見到女兒與老虎相鬥，趕忙出來將女兒拉回屋內。山羊最終性命不保，老虎在森林警衛到場前跑了。母女皆被老虎所傷，經治療後已經出院。

梅什蘭姆的頭、腰、手腳都受到皮外傷，事後還自拍血流滿面照。醫師讚她勇氣可嘉，認為她沒有被虎咬是相當幸運。

吉賈巴伊事後表示，見女兒奮力嘗試趕走老虎，導致全身受傷流血，還以為她必死無疑。（國際中心／綜合外電報導）

樓主老母趕老虎險死

如果有槍就無事啦

落後地區的人民特別勇武

香港賤民趕馬嬲都俾動物撚話虐畜

老虎還擊
老虎心諗佢真係夠膽郁我